求人幫我起底

有冇人幫我起個第三者底！！
佢係第三者！！！！
薄酬！
要挽9個八婆！！

急！！！

搞到我同bf散左！

由你個連登名起上去?
點起 乜資料都無

有閃卡 唔洗錢都大把連登仔幫

姓黃 住葵涌
pubg名 重症公主病患者
電話號碼 tg我啦

你條仔都唔洗要
女人遇到出軌 往往只會鬧個第三者
其實個男人咁無定力
責任更大

小你老母三

你條仔打機識一個女仔都可以放棄你

你輸俾啲咁嘅人

你心裡有數啦

你地三個智商加埋有冇100

算啦 同你一樣情況
放過自己 今次唔出下次都會出

讀小三就專心溫書啦

9個八婆咁重你挽唔挽到啊